點解睇人pk自己都會覺得痛

睇果d fail合集 見到d人跳欄杆仆街 碌鳩直插落欄杆 自己都會縮一縮 點解會咁既

樓上三幅圖都好痛

點解會咁😂😄

第一張

見到其他人俾人打jj會縮同寒又係點解

睇片大腦會作出分析
因為之前有過相同仆街經歷 例如:巨龍受傷
大腦會把片同經驗比較 得出片中ge人都好痛
所以send個假signal令你避免再受傷
利申:冇讀過bio

In concluding this essay, there are two key brain regions that contribute to empathy for pain in humans ACC and AI. Whether or not these regions are also involved in compassion and this is the explanation for the observed ‘empathy’ is unknown. Empathy may be thought of as a mystical experience, in which the left ACC may indicate the ‘invention’ of the third person in the absence of sufficient information of exactly what or who the ‘other individual’ is, and the right ACC being active when the participant is fully aware and can perceive the identity of the other individual. Secondly, the jury is still out on whether or not mirror neurons, or human homologues underlie the process of empathy. Finally, studies from pathological studies highlights the importance of ACC in the process of empathy, as evidenced by a lack of empathy in individuals with CD, and the fact that lesions of ACC result in a lack of social perception and interaction.

ACC:
It is also involved in certain higher-level functions, such as reward anticipation, decision-making, impulse control,[1] and emotion.[2][3]

AI:
The insulae are believed to be involved in consciousness and play a role in diverse functions usually linked to emotion or the regulation of the body's homeostasis. These functions include perception, motor control, self-awareness, cognitive functioning, and interpersonal experience

我估正常
係同理心？
睇到關家姐行出嚟我都會覺得好柒

睇人地係隻眼拎條蟲出黎會覺得好痛

好深 唔識英文